唔好再叫香港警察 直接叫香港公安

警咩察 我識既警察唔係咁 根本係香港公安

搞到咁，你叫狗都得，隨意吧!